凍到

唉

咁係咩呀

攬攬

哦係咩

唔識你

乜春

訓左成日

羨慕

你冇訓？

再瞓

早抖

溫書呀屌

幾時考完

月尾呀都話

唔好考啦

好

書都好溫嘅

啱啊
書都好溫既?
hea吓上吓lihkg咪算

請我先

好凍

餓啊

食曲奇！

食雪糕！

屋企得翻兩粒雪米糍

食哂曲奇了

做咩呀

今年仲有11日就完 冇野做感覺好差
考試期間起碼叫可以專注係溫書
依加放左幾日假好似廢青咁

我想做廢青啊

我就寧願做廢青

我唔想 想做下有意義既野
日日係到浪費時間唔係路

可能天生辛苦命 真係唔識欣賞有廢青有咩好

我想有時間做自己想做嘅嘢

唔做廢青 去吓旅行 行吓山 翻吓pt好過温書
壓力勁大

有無風景相

我都想有時間浪費

買movenpick!

我都想

晏啲再見

你係選擇唔去做咋 你溫書有冇用80%以上專注力
如果冇既咁倒不如做下其他野先
等溫書個陣先集中精神去做
好好分配下時間其實好多人都大把時間剩
只係拎晒黎hea就話忙黎比藉口自己

加油啦 讀書方面我冇咩成績要求所以冇壓力

多謝你

加油啦

雖然唔識你地 但係夜媽媽自己温書温到頹見到真心warm

頹果時就搵d野提神啦

搵你

溫

我想做嘅嘢好花時間
多謝提醒

完?

搵我有得提神咩?

No la

要溫咁耐架咩

唔會溫得完

幫你

幫我考埋

大約記得就ok架啦

考試我強項

超多嘢背

你好型

好似要做四眼仔了

我都係溫曬幾條long q就諗住收工
唔知點解次次考呢個lecture既科都係溫唔曬就考

廢

明左就得架啦
唔係架咩？

幫你燒哂佢咋

正常都唔會溫得哂架啦
夠pass已經ok

笑未

明咗要記得啲字點串先得架 咁我緊係明架啦

一世都唔笑了

本身8隻眼？

單，，，，

d字好難架咩？
大約串到咁上下
寫潦d咪算

木德唔笑

單眼佬！
用特異功能啦

還好啦 要記d theory lor
我本身啲字都打風

2018先笑番

唔識接

明左就自然寫到出黎

寫錯唔計分 keywords仲唔可以轉同義詞

依家就笑

冇睇賭聖咩？

我明呀呀呀呀呀 咁好多嘢架嘛

見到你就笑

我睇魔幻王國

好彩我d科冇咁煩

好似有睇過

same
佢份notes用既字仲難到仆街

我的存在就是一個笑話

加油啦
重有幾日啫

讀緊咩

我嘅人生=笑話

完左一科仲有一科

著衫

攬住我

脫

event management

你笑了

兩科啫
好易捱

我見我朋友好似讀得幾開心

我地個lecture 99地

木

呢d係咪難搵工？

凍屎了

Hkcc?degree?

No

想除

我好賤格 正衰仔

凍你老木咩

pre-reg左冇得轉？

55

賤乜

咁都好d

我

係掛 我都係亂咁揀
btw 係溫緊event man 我讀緊tourism

去廁所啦

屌你老母

係咪做導遊？

唔係啦

屌我老母好啦
唔好屌我呀

好 晏啲再講

佢係成個tourim head
得佢教呢科 我對左佢幾個sem

今晚早啲訓

tourism
讀完有冇得去旅發局度做？

asso垃圾仔 不過唔係hkcc

唔係killer就算啦

飲多啲水

陪我

唔飲了

唔好

點解

係啊
好煩個個第一句就咁問
其實都可以做空姐地勤酒店HR PR event乜9都得

今晚熱鬧
唔應該早訓

Dllm

地勤好呀

真係唔kill不過太on9

讀過

我真係亂咁揀亂咁讀 好撚後悔

聽日要早起 整聖誕卡

我都就死去做地勤

整好左 連禮物都整埋
所以就無溫過書 好kick

on9都冇所謂啦
派grade就正

整俾我

唔好咩?

平時都係考前一晚通頂溫

連禮物都整?
我只係要交換禮物...
求其買左d少少伏既野

佢乜都俾a 做得幾好都同人地無乜比較咁

你係到留地址名啦

我溫書係通唔到頂
玩先得

no 輪更輪死 人工少 車費貴

有A就算啦~
其他野唔好深究

無朋友 無交換禮物

少少手工仔 其實都好hea 同埋平野

不了
香港我住哂

pm我

唔得都要得架啦 勁飲水 就頂到

人工少咩?
我聽媽咪講話佢識d人人工都唔錯
重成日有得飛
車費唔係有津貼?

渣ga

年年交換禮物我都買過曬budget
希望今年唔好又換到啲唔等洗既野

咁你整咩聖誕卡?
我都係我唯一一個wtsapp gp咋

手工果part已經係值錢啦
唔洗心機咩

pmed

底少 勁ot 人工一般般 你肯去挨夜個啲咪ok 你有錢一定有得飛啦 津得幾多 機場咁貴

本身都冇精神溫書...
我係溫唔哂就算果隻黎

聽啲人講仲以為幾好做

成個香港住哂都渣?

自己畫 再痴下貼下 寫字 寄

換到伏野是常識吧
我唔會over budget既
因為本身都唔想交換禮物

嘩.... 我媽咪伏我...
OT既工不了

係囉.... 我都以為係咁

你肯挨係ok 見啲同學A收工0400先到屋企 同學B 0500要返工 睇你o唔ok囉

我唯一用心寫果張就用哂好多顏色黎寫

挨到做老屎忽就可以hea啦

輪更既野都唔多岩我

不了
訓覺大過天

首先要挨到做老屎忽...

我都係...
星期六日一定要放假!

我頭先上網睇左好耐點整 又搵返啲顏色筆黎試水彩 要趕聽日截郵

啲釘線畫其實都好cheap下

類似咁

係喎.... 聖誕要早3日好似...
要整好多張?

我覺得已經好靚

求教學

一張 都無朋友

亂哂碼喎...

一張都還好d
不過我一張都唔會寄
對上講果張已經係5,6年前既事

啱收到 咪諗住回

sorry唔識用

我都想學下水彩 玩過幾次都有啲7

整個聖誕老人俾我

咁早就已經收到

我以前學果時... 成日太多水
d畫紙都爛

我係以前細過阿媽買啲貴價顏色筆蠟筆俾我 係可以加水變水彩咁 以前無咩用而加用

其實好簡單
係繞線個時成日唔小心要由頭整過

Wooo 聖誕快樂呀

我都有用個啲 超方便

香港巧細咋嘛

Cls 好勁 我正係識玩puzzle

merry merry christmas

前排先砌好千5塊

送puzzle都好似唔錯 不過貴左啲

ok等你

唔送架就得

Cls

我最盡1000

用左6日每日用大半日

通常冇咁早寄嘛

好正 我玩緊

上星期買咗一千 得A3size 未準備砌

首先佢屋企有位擺先

咁有心機

咩口水

心思思想買個飯puzzle玩下

20號截左就等下年 可能

唔撚掂

有啲好細個 enjoy自己有得砌

不要買d靚d架啦
買呢款好自虐

上網有講要邊日前要寄出既

300塊 都會砌到發癲

咁夜仲唔訓

屋企有個啲顏色同你呢個好似 係老母以前砌落
放假真係要買個玩下

哇屌 未見過 新野？

我以前試過砌幅夜景既
頂唔順放棄左

我砌到 我媽唔想我玩

呢個靚啲 1000都有排砌
佢仲有出純黑 純白puzzle

呢啲我見過 見到顏色都好驚

唔新啦 最早係純白puzzle 人都癲仲要唔知砌黎jm9

自從我啱啱圖砌完個副 已經唔想再砌呢類

都幾靚既

買個300砌下咪算

冇咩耐性嘛

個個牌子專出呢啲cls系列

玩下blendoku 先再砌應該容易啲

自虐

我晚晚通宵係到砌

我只會通宵打機

黑白彩我知 但飯真係第一次見

渣

咪係亂玩 係咁9砌

我玩得好撚認真

我只可以通宵溫書

個啲水彩係用咩紙

用畫紙好啲 最好緊係水彩紙

勁
從未試過通頂溫書

聽日去買下先

廢j

廢 讀書都好開心好刺激

唔好咁啦
一向考天才

已經放棄了

邊有咁多天才

咁你係天才 已經輸曬

一d都唔刺激囉

me

都係勤力d好

諗下仲有兩日考啲notes keywords多撚到
不知幾咁刺激

一晚十三個lecture 每個四五十板都係咁咬

唔溫就唔會知原來有咁多keywords

溫一個lecture已經想死

努力緊

jm9 ma

加油

第一個好正 又簡單
廢j留名學野

反而最後果張靚呀

爽

爽死

要刨到咁靚都唔簡單

睇住張圖幻想就整到
我都得得呢張圖

呢個真
咁第一個啦
應該都唔太難既

係架咩

你試下刨下先 條邊要咁完整刨出黎又唔斷得

係想像到點整既

定其實只係幾塊分開咁痴上去
自膠

睇唔出

我估迪士尼既

都得既

好冧

原來真係刨唔到長 我刨到最長係最短個條

死得啦 搵日重畫先

最衰無男朋友

係美人魚..好shame畫功勁差

我以為係個啲乜使子

我搵左個q版.. 下次畫埋條尾
翻去好好檢討下

凡糕都唔係個個明 唔洗檢討

咁要唔要女朋友

好正常

有冇提示呀

我以為聖誕版emoji

係咪大波瘦底先 樣子甜美不？
無既 就唔要

我見片個啲好容易咋喎

好高要求

開左估啦！美人魚

要好有技巧架

揀女梗係要啱心水

見到lu....
有冇原圖?

呢個真呀

小學刨咁多年都無試過咁長
分開痴上去就得

睇黎點一點點係最容易

我都想睇下

你唔講我聽日先可能會知

抵你無女

我唔係基架

第一張其實都唔難丫

我會再畫多次 加翻個身應該好好多

其實個髮型都幾似丫
只不過本身睇左原圖
都唔知係美人魚黎

真係好撚唔似

咁多年畫過最複雜既卡係幪面超人 w
係咁改完又改 玩死我

張原圖唔拍埋去d迪迪尼公仔
都應該冇人估到

其實因為個Q版原圖已經難估
佢朵花你變埋聖誕帽
咁已經成個唔同哂啦

呢個真

太卡通又無身 好難令人唔估錯

上床

咁我畫翻真個隻啦
都唔係太難既應該

Me too

咁主動

冇落過床
雖然對住電腦

真果隻改做Q版囉

我被動的

主動地製造被動
識玩啊ching

我比較唔識自己畫 望住畫就可以似啲
最7就大大隻字係隔離寫ariel

原來係被上床

又廢?

我都明...
我自己畫肯定同小學生冇分別...
唔要電腦字啦

我都要寫卡
唔知寫乜好